屋企冇人理解我

呢個月真係好攰 每次出去野餐都好傷心 傷心點解政府到依加都仲係唔肯聆聽民意 說好的與年青人同行呢 到底係啲咩事令到我地呢班學生哥唔理自己前途都要上街抗爭 政府完全唔想去理解
屋企都同樣冇理解過我點解要企硬出去野餐 佢地淨係睇到學生衝擊警察 但係就冇睇過究竟警察對學生記者做過啲乜 屋企人唔理解我 我又唔想女朋友擔心 每日都戴住面具咁笑面迎人真係好攰 但係我知道呢個時候好需要團結既力量 所以小弟都淨係想係到求個安慰 想借你地既力量幫我差下電

我們與你同在

我放工後會黎 等我！

加油！我今日同啊爸都嘈完，但係無論點都好，我地都會明白你

多謝你呀絲打

大家齊上齊落 一齊勝 見到香港人既本質 咁樣已經好足夠

多謝你呀

我地一齊堅持落去呀

加油啊巴打，我屋企兩老都是藍絲，一直以黎講到有關政治議題一定覺得後生被洗腦，由14年到前排講親都面紅耳赤，然後我都嬲到番房。但最近兩老咁岩對條條例都有意見，我就借d椅係咁教育佢地，畀佢地睇d cctvb睇唔到既新聞同片，用左好多時間解釋佢地聽香港發生咩事，通過左香港會點(講下經濟民生佢地最貼身會關心，自由就算了)，建制點出賣我地，年輕人幾咁對未來無望，然後好感動佢地終於決定唔將手上一票投畀建制！雖然佢地仍然好憎長毛毛孟靜，但已經係很好的一步。我想講既係，屋企人你無得揀始終係屋企人，好可能只差一個機會，關係到佢地自身的時候，例如鉛水事件之類，就借力打力佢地幾十年人，革命不是請客食飯，教育佢地要更漫長的時間，但有成功的一天！唔開心身邊一定大把朋友係同路人，除左呢度既巴絲，搵下身邊朋友仔吹下水飲下啤酒，離開下d政治課題一會兒。我們的路還很長，一起加油吧！

屋企同你基本上一樣次次講極佢地都唔明 我老豆就硬係覺得我地搞事 我呀媽就話香港遲早回歸中國 反抗黎都冇用 有時對佢地都好氣餒

呢度有把人幫到你
放心巴打，我地陪你一齊行

記住，頂唔順就休息下，無人會怪你

多謝你呀巴打 我點都會同你地一齊撐落去